## Теоретический вопрос

Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

## Мой Ответ

Прототипное наследование - э то основа ООП. Работает это так, - например у нас есть родительский 
класс Х который с методом У внутри. В какойто момент разработки мы понимаем, что дочерним классам и экземплярам не хватает
метода У, нужен еще и метод Z который будет что то делать. Мы просто описываем этот метод Z внутри родителя Х и он становиться
доступен всем потомкам. 
